<modDesc descVersion="99">
	<author>Fetty42</author>
	<version>1.1.0.0</version>
	<title>
		<en>Auto Light On/Off</en>
	</title>
    <description>
		<de><![CDATA[AutoLight – Automatische Fahrzeug- und Spielerbeleuchtung

Mit diesem Mod wird das Lichtmanagement zum Kinderspiel! AutoLight schaltet das Licht deines aktuellen Fahrzeugs oder deines Spielcharakters automatisch ein oder aus – je nachdem, ob Tag oder Nacht herrscht. Egal ob du gerade einsteigst oder bereits unterwegs bist: Der Mod sorgt jederzeit für die passende Beleuchtung.

Solltest du das Licht manuell bedienen, erkennt AutoLight dies und deaktiviert die Automatik vorübergehend. Der automatische Modus wird wieder aktiv, sobald du das Fahrzeug oder den Spieler wechselst – oder wenn der nächste Sonnenauf- bzw. -untergang eintritt.

Für deinen Spielcharakter lässt sich die Automatik bequem in den allgemeinen Spieleinstellungen deaktivieren.

Changelog 1.1.0.0:
- Die Lichtautomatik berücksichtigt nun zusätzlich den Motorzustand – das Licht wird nur noch aktiviert, wenn auch der Motor läuft.

Bei Fehlermeldungen oder Anregungen besuche bitte: https://github.com/Fetty42/FS25_AutoLightOnOff/issues oder https://forum.giants-software.com/viewtopic.php?t=208708]]></de>

		<en><![CDATA[AutoLight – Automatic Vehicle and Player Lighting

With this mod, light management becomes a breeze! AutoLight automatically turns your current vehicle’s or player character’s lights on or off – depending on whether it’s day or night. Whether you're just getting in or already on the move, the mod always ensures the appropriate lighting.

If you operate the lights manually, AutoLight detects this and temporarily disables the automatic mode. The automatic mode is reactivated as soon as you switch vehicles or characters – or when the next sunrise or sunset occurs.

For your player character, the automation can be easily disabled in the general game settings.

Changelog 1.1.0.0:
- The light automation now also takes the engine state into account – lights are only activated when the engine is running.

For bug reports or suggestions, please visit: https://github.com/Fetty42/FS25_AutoLightOnOff/issues or https://forum.giants-software.com/viewtopic.php?t=208708]]></en>

		<fr><![CDATA[AutoLight – Éclairage automatique des véhicules et des personnages

Avec ce mod, la gestion de l’éclairage devient un jeu d’enfant ! AutoLight allume ou éteint automatiquement les phares de ton véhicule actuel ou de ton personnage, selon qu’il fait jour ou nuit. Que tu viennes de monter dans un véhicule ou que tu sois déjà en route : le mod assure un éclairage adapté en toutes circonstances.

Si tu utilises l’éclairage manuellement, AutoLight le détecte et désactive temporairement le mode automatique. Le mode automatique se réactive dès que tu changes de véhicule ou de personnage – ou lors du prochain lever ou coucher de soleil.

Pour ton personnage, l’automatisation peut être facilement désactivée dans les paramètres généraux du jeu.

Journal des modifications 1.1.0.0 :
- L’automatisation de l’éclairage prend désormais également en compte l’état du moteur – les phares ne s’allument que si le moteur est en marche.

Pour tout message d’erreur ou suggestion, merci de visiter : https://github.com/Fetty42/FS25_AutoLightOnOff/issues ou https://forum.giants-software.com/viewtopic.php?t=208708]]></fr>
    </description>
	<iconFilename>icon_AutoLightOnOff.dds</iconFilename>
	<multiplayer supported="true" />

	<extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="lib/UIHelper.lua" />
		<sourceFile filename="AutoLightOnOffUISettings.lua" />
		<sourceFile filename="AutoLightOnOff.lua" />
	</extraSourceFiles>    

	<l10n>
		<text name="aloo_setting_title">
			<de>Auto Light On/Off</de>	
			<en>Auto Light On/Off</en>
			<fr>Auto Light On/Off</fr>
		</text>

		<text name="aloo_isPlayerAutoLight_short">
			<de>Automatisches Licht auch für den Spieler</de>	
			<en>Automatic light also for the player</en>
			<fr>Éclairage automatique également pour le joueur</fr>
		</text>

		<text name="aloo_isPlayerAutoLight_long">
			<de>Aktiviert oder deaktiviert die automatische Beleuchtung auch für den Spieler.</de>	
			<en>Activates or deactivates automatic lighting also for the player.</en>
			<fr>Active ou désactive l'éclairage automatique également pour le lecteur.</fr>
		</text>
	</l10n>
</modDesc>
